北角站多名犬隻戒備 20:13

目測4-50隻